---
title: "halloscan.com"
date: "2004-03-02T08:13:00+07:00"
---

[halloscan.com](http://www.halloscan.com)

mayan juga commenting systemnya (CS).. sebenernya sih gak jauh beda sama
yang lain.. tapi ya gpp lah ^^ daripada gak ada, soalna udah lama mo
buat cs tapi blom di buat juga.. ya udah lah :)
